{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004168",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3017938",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 에이펜션"
    },
    "text": "こんにちは。いつも楽しい龍仁Aペンションです。 お知らせを22時以降に入室する場合、ペンションまで予めご連絡ください。 一般ゴミの排出は龍仁市従量制封筒を使用してください。 個人歯ブラシとタオルはお持ちください。 政府が発表する首都圏新型コロナウイルス感染症の防疫指針を遵守して予約を進めてください。 龍仁は首都圏です。 客室内では禁煙です。 屋内でのバーベキュー、魚、においの強い食べ物の調理は不可であり、併せてろうそく、爆竹、ガスの使用は禁止してください。 入室人数チェックで宿泊料金が精算されます。 ペットの同伴入室は不可であり、払い戻しなしで退室措置となります。 未成年者は保護者同伴なしの宿泊は不可であり、払い戻しなしで退室措置となります。 訪問者のレビューは次のとおりです。 宿は実際の大きさは小さいが、4人家族が泊まるには問題なく、清潔状態は良く駐車場も広い。 しかし、2階の高さが低くて背の高い成人男性は不便かもしれないし、階段が急な方なので老弱者や幼い子供は利用が難しいこともある。 社長は親切な印象だ。 全体的にすっきりとした満足のいく宿泊施設である。 個別バーベキューパーティーを楽しむことができます。 利用時間は22時までで、炭グリル料金が発生します。 宿でバーベキューを楽しむ場合は、豚肉と一緒に様々な料理が提供されます。 おかわりのディナーバーベキューもできますし、ダッボックムタン、豆腐ドゥルチギ、ブデチゲもご注文いただけます。 お酒と飲み物は別途ご用意しており、バーベキューグリルは2時間ご利用いただけます。 グリル炭火は19時以前にお申し込みください。 個人火鉢や炭の持ち込みは安全上の理由で使用できません。 バーベキューセットを予約していない場合、食事が難しい場合があります。 バーベキュー場のストーブのレンタルが可能であり、お子様連れの場合は安全に注意してください。 客室でデータの心配なくインターネットを楽しむことができ、使用可能な客室は全室セミナー室です。 バーベキュー場での食事や駐車も可能です。 駐車可能な車は30台です。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "宿泊施設の利用時間は22時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションまでの入室時間について、何時以降に連絡をすればよいですか？",
            "answer": "ペンションまでの入室時間が22時以降の場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "一般ゴミの排出には何を使用すればよいですか？",
            "answer": "一般ゴミの排出には龍仁市従量制封筒を使用してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊に必要な持ち物は何ですか？",
            "answer": "個人歯ブラシとタオルはお持ちください。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症の防疫指針についてどのように予約を進めればよいですか？",
            "answer": "政府が発表する首都圏新型コロナウイルス感染症の防疫指針を遵守して予約を進めてください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で喫煙はできますか？",
            "answer": "ペンション内では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でバーベキューはできますか？",
            "answer": "屋内でのバーベキューや魚、においの強い食べ物の調理は不可です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキューグリルの利用時間は22時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューセットを予約しなかった場合、食事はできますか？",
            "answer": "バーベキューセットを予約していない場合、食事が難しい場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は不可であり、払い戻しなしで退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしの宿泊は不可であり、払い戻しなしで退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の駐車可能台数は何台ですか？",
            "answer": "宿泊施設の駐車可能台数は30台です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 648,
        "QA": 446
    }
}